# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-12-06 11:33+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: models.py:12 models.py:32 models.py:48 models.py:65 models.py:81
#: models.py:97
msgid "id"
msgstr "编号"

#: models.py:13
msgid "file name"
msgstr "本地文件名"

#: models.py:14
msgid "key name"
msgstr "存储文件名"

#: models.py:15
msgid "down link"
msgstr "下载地址"

#: models.py:16 models.py:51
msgid "md5sum"
msgstr "文件校验码"

#: models.py:17 models.py:52
msgid "plate"
msgstr "版块"

#: models.py:18 models.py:99
msgid "status"
msgstr "状态"

#: models.py:19 models.py:53
msgid "author"
msgstr "所属人"

#: models.py:20 models.py:37 models.py:54 models.py:70 models.py:86
#: models.py:102
msgid "create datetime"
msgstr "添入时间"

#: models.py:21
msgid "upload datetime"
msgstr "上传时间"

#: models.py:26
msgid "bbs attachment"
msgstr "自动发附件"

#: models.py:27
msgid "bbs attachment list"
msgstr "自动发附件列表"

#: models.py:33
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: models.py:34
msgid "password"
msgstr "密码"

#: models.py:35
msgid "email"
msgstr "邮箱"

#: models.py:36
msgid "dz uid"
msgstr "论坛用户ID"

#: models.py:42
msgid "bbs member"
msgstr "自注用户"

#: models.py:43
msgid "bbs member list"
msgstr "自注用户列表"

#: models.py:49
msgid "fid"
msgstr "版块ID"

#: models.py:50
msgid "path"
msgstr "文件路径"

#: models.py:59
msgid "bbs surplus"
msgstr "自发重复附件"

#: models.py:60
msgid "bbs surplus list"
msgstr "自发重复附件列表"

#: models.py:66 models.py:82 models.py:83
msgid "thread id"
msgstr "论坛主题ID"

#: models.py:67 models.py:84
msgid "post id"
msgstr "论坛帖子ID"

#: models.py:68
msgid "attachment id"
msgstr "论坛附件ID"

#: models.py:69
msgid "robot data id"
msgstr "本地文件ID"

#: models.py:75
msgid "bbs thread"
msgstr "自发帖子"

#: models.py:76
msgid "bbs thread list"
msgstr "自发帖子列表"

#: models.py:85
msgid "plate id"
msgstr "版块ID"

#: models.py:91
msgid "bbs post"
msgstr "自动回帖"

#: models.py:92
msgid "bbs post list"
msgstr "自动回帖列表"

#: models.py:98
msgid "content"
msgstr "内容"

#: models.py:101
msgid "update datetime"
msgstr "更新时间"

#: models.py:106
msgid "bbs post content"
msgstr "自动回帖内容"

#: models.py:107
msgid "bbs post content list"
msgstr "自动回帖内容列表"

msgid "Roboter"
msgstr "机器人程序"
